据英国《环球时报》报道，该校的公告是在学生们游行到勒布朗校内住所并要求关闭监管研究中心后，学校庆祝其二百周年纪念日。乔治华盛顿大学承诺禁止一次性使用塑料|劳伦·隆普金| 2021年2月11日|华盛顿邮报
在全国范围内，拥有大量有色人种学生的学校长期面临资金不足和支持不足的问题。我的曾祖母艾达·B·威尔斯在教育方面留下了积极的遗产。我们现在就需要|米歇尔·达斯特| 2021年2月11日|华盛顿邮报
学校系统报告说，落后学生人数惊人。青春期中断的孤独|艾伦·麦卡锡| 2021年2月11日|华盛顿邮报
该协议为学前教育和特殊教育学生周四重返校舍创造了条件。芝加哥与教师达成协议重新开放校舍|莫里亚·巴林吉特| 2021年2月10日|华盛顿邮报|
他的家人不断地向马里兰州东海岸的当地警察局寻求记录，急切地想了解这位19岁的大学生在生命中度过的最后几分钟。第一个通过法律保护被指控行为不端的警察的州也可能是第一个废除该法律的州|奥维塔·维金斯| 2021年2月9日|华盛顿邮报
根据美国农业部的数据，学生参与率开始下降，140万学生选择完全退出午餐计划。共和党对羽衣甘蓝的战争|帕特里夏·墨菲| 2015年1月7日|每日野兽
亚伯拉罕是一名黄色出租车司机和学生，他认为警察不公平地将黑人作为目标。纽约警察局减速的地面零点| Batya Ungar Sargon | 2015年1月1日| DAILY BEAST
这也是杜克大学的学生贝尔·诺克斯（Belle Knox）将大学女生列入排行榜的一年。《色情：无人机情色》、《美女诺克斯》和《野性》《极光之雪》2014年12月27日《每日野兽》中的年度色情明星
去年，我在哈佛大学的第一天遇见了一位香港研究生，在美国东北部巡回演出。中国的互联网比你想象的更自由| Brendon Hong | 2014年12月27日| DAILY BEAST
这位国会议员将他对圣诞老人的信仰追溯到40年前，当时他还是一名大学生，在《退伍军人法案》中写道：“克里·本蒂沃利奥：相信圣诞老人的国会议员”|本·雅各布斯| 2014年12月24日|每日野兽”
有一天，斯图加特音乐学院的一名学生试图演奏《激情奏鸣曲》。德国音乐研究|艾米·费伊
不想唤醒自己的学生不需要对美的敏锐感觉抱有希望。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
她是父亲的学生，直到父亲去世，她在慕尼黑的加布里埃尔·马克斯手下当了一年的学生。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
其中一人学了四年神学，是个优秀的学生，不太适合做其他事情。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
据说，故事或叙述是为了帮助学生记忆而编造的。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）